睇完呢張圖決定清倉止蝕

好撚痛師父

希望係我登

笑死 您知道未來係咩期去買六合彩啦